728咪去西環點解仲叫人721去西環 想點

屌你老味
我仲諗緊係咪好撚柒遠
原來得半個鐘路程
請問你驚閪？
將軍澳唔洗驚 到時肯定會即散
一個孤島一個少車
等佢封路之前去哂西環咪得